@MISC{FischerKrueger:2006:Misc,
author = {Fischer \& Krüger},
title = {Vom SAP Dynpro zum Web Dynpro},
year={2006},
howpublished = {\url{http://www.computerwoche.de/a/vom-sap-dynpro-zum-web-dynpro,573501}}
}

@MISC{Unbekannt:2009:Misc,
author = {Unbekannt (E-3 Magazin)},
title = {SAPs Framework},
year={2009},
howpublished = {\url{http://www.e3cms.de/index.php?id=2817}}
}

@MISC{Biermann:2013:Misc,
author = {Ingo Biermann},
title = {Wann ist Web Dynpro Java denn jetzt endlich tot?},
year={2013},
howpublished = {\url{http://erlebe-software.de/2013/07/25/ist-web-dynpro-java-denn-jetzt-endlich-tot/}}
}

@MISC{Behrndt:2013:Misc,
author = {Johannes Behrndt},
title = {Web Dynpro ABAP Anwendungen auf mobilen Endgeräten},
year={2013},
howpublished = {\url{http://mission-mobile.de/2013/07/02/so-bekommen-sie-webdynpro-abap-anwendungen-auf-mobile-endgerate/}}
}

@MISC{SAP:Unbekannt:Misc,
author = {SAP},
title = {Web Dynpro ABAP},
howpublished = {\url{https://help.sap.com/saphelp_erp60_sp/helpdata/de/77/3545415ea6f523e10000000a155106/frameset.htm}}
}

@MISC{Franz:2010:Misc,
author = {Thorsten Franz},
title = {Kiss of Death for Web Dynpro Java – The Follow-Up Questions},
year={2010},
howpublished = {\url{http://scn.sap.com/people/thorstenster/blog/2010/10/25/kiss-of-death-for-web-dynpro-java-the-follow-up-questions}}
}

@MISC{SAP:Misc,
author = {SAP},
title = {Community-Website Web-Dynpro},
howpublished = {\url{[scn.sap.com/community/web-dynpro-abap]}}
}